究竟連登仔圍完爐未

日日夜夜係到叫6月9，話外國關注，話取消關係法。事實就只不過係自己圍爐取暖。唔好再同我講話咩出嚟可能失敗，但唔試過一定唔得之類嘅廢話。問下你自己，你真係覺得好多香港人反對，定係嗰啲只不過係你啲friend 同連登仔？你地成日覺得外國會介入，你地睇下緬甸死幾多人有冇介入？唔好人地一兩個聲明就打曬飛機啦。

我唔係最窮個班人話自己冇嘢輸，但我都冇資格移民，都係要留喺到。我真心覺得啲師奶廢老公務員有錢佬係咁on9，我都唔介意送佢地一程。攬炒我都會輸，但我輸得起，而且仲會好開心。

雖然我話我食催淚彈你地都會話我係三毛，但我都利申左先。

信你
#247897

隨便
會員號碼代表一切
廢老邏輯

不如我比夠$3你呀
你停啦好冇
何必貪個三毫子呢

買定花生睇好戲

笑緊你新開ac 洗地呀 支那仔

依家新會員去到咩number？？

我好懷疑你嘅閲讀能力
點睇我都係焦土攬炒
唔知你地邊條線覺得我係3毛
不過隨便，講道理唔係連登

犬儒

我除時走得
但都唔會因為咁放棄
因為香港點講都係我出世既地方，我屋企，我唔會就手旁觀咁睇著壞人破壞自已屋企而走去避難所